點睇連登仔最愛嘅法庭全力配合警察？

連登仔不嬲敵我不分